有無人既男/女朋友唔肯戴口罩?

呢排肺炎 所以對衛生緊張左好多

搭車果陣提佢唔好掂完扶手再拉口罩

之後佢就話我太誇張 仲話上星期有幾日都無戴口罩搭車(唔記得左帶出門口)

大家點睇?

SARS都唔戴 相信政府
屌你老母叫佢做好衛生咪撚害人

智力有問題,係時侯要諗一諗前路..

如果你係女
就獎勵佢
戴足一個星期口罩 可以無套中出一次

如果你係男
就懲罰佢
俾你捉到一次冇戴口罩
就要罰BJ2Q

咁嘅話

如果佢感染，你就一定中

睇少啲av啦

分得

其實野都無咩問題
係個人衛生意識差D..

我都盡量輕手D提醒佢
有時拎埋酒精俾佢搓手

賢內助提下算啦

屌
唔戴口罩即刻分手啦 等陣俾條仆街野到咁就玩完

你朋友唔戴係咩原因?